我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好失敗

駁唔到

yes

冗

嘈夠未呀臭雞

我唔係

未

恥笑開始

🤔🤔🤔

點解唔係 有幾成功

我上嚟係睇你個超自然po

哈 仲以為無人睇 貼得好慢

我貼果啲，你之前睇過未 🤔駛唔駛冷門少少

好耐之前睇過, 我當溫習
我咩都睇!!

不願面對

Act7ually

竟然睇過晒，你係咪好陰沉好內向

人生冇意義了

腹黑？

無失敗，一切只有回應，社會好實在回應你現時既成果姐，做法改變，一切成果都會唔同架，除非睇連登係你定義為失敗啦，真失敗！

表裏不一

點解定義上運登係失敗就係真失敗

好事 保持神祕感 個樣乖過綿羊 內心黑暗醜惡

對唔住

渣ga 正常會偽裝得好好 咁易俾佢發現

成功啲ok?

點講 講左乜 點解佢要咁做

教我

撈偏

點入行？

你無開你細佬波咩 佢以為點面對你 ，咁最後有無買到 睇過無買 講連環殺人犯？

開空殼公司借錢有無得諗🤔

我同細佬嘅關係似朋友，佢唔當我家姐！開波都冇用
本書講連環殺人犯，好正
不過出咗好耐
有冇其他書介紹呀？
桐生操果啲都好睇

佢咁樣對朋友嫁平時 你唔會好奇佢講左乜 ？
諗起個畫面都好笑 見你拎住本野 之後黑鳩你面
你介紹返就真，你熟咁多😵無買過犯罪 心理學書 打書釘就有 FBI系列都幾好睇 ，雲海寫既9up都幾好睇 不過真唔真就唔知

我成日追蹤雲海FB
我買到時個樣好興奮快樂，同佢黑晒面
好有強烈對比
而家諗諗下個畫面好搞笑

係
冇錢冇女冇朋友冇學歷冇目標冇身材冇樣冇運氣
殺左我ok?

幾大先？咁快放棄